聶德權你最好投入黃營準備督灰

而家你兩頭唔到岸
唯一方法將所有野爆出來
如果唔係無人可以幫到你
眼見林鄭當你係condom
果下一定好撚灰
做得呢個位就預撚左架啦
你諗下將來條路點行啦

佢都有個新位比佢做 垃圾桶先係condom
垃圾桶都做開反骨仔唔爭在今次都做啦

佢睬你都on9
已經唔講佢自身喺黃定藍
我敢肯定所有問責官員依家都俾中聯辦監視緊，要知你幾時邊度見邊個，掌握曬你所有既黑材料同埋資產動向
根本同中紀委監視中共班官冇分別

只有美領可以救佢地

走去美國一定最安全

香港係咪玩完了

他朝有日 解放軍攻入城 警察槍頭會向住邊邊？

藍絲業主喜迎共產主義